波音算唔算妖股

如題

之前100蚊放左 好後悔

升到唔敢入

經過今個月發現美股某程度仲衰撚過支那股

即係之前擺明大戶還債斬倉囉

邊有得後悔。。
等下次機會囉

究竟大戶幾多債,隻隻跌都話還債

美股國家隊玩哂 妖到仆街 仲話自由市場
仲衰撚過A股 起碼A股垃圾 所以長年唔升

agger
之前10.2入左 AER而家都 dum哂春點解唔入多 d
見 d航空股剎唔住制咁升都唔知點郁個止賺位好

盤前149 入輸成千usd, 沖完涼出黎變左賺3k USD, 感覺好唔現實

永恆三千點，又多庄家收割

你玩埋佢

之前3日都跌唔只70啦

有啲大戶會借三倍錢槓桿 咁一走貨就即刻三倍三倍咁落
所以咪咁跌囉

一句話救就升到仆街

禮拜一叫左fd入

幾日就賺左70% 癲到
記得果陣睇啲post 啲巴打話一係就大升
一係跌到幾蚊
跟住又話咩美國政府救公司唔救股東
最後無入到 屌

見到連登仔話唔好入 會破產既你知咩事喇

諗住長渣定短炒?

長揸我個人認為會上返300
因為入個價咁低，冇蝕既環境下咪擺住先
又冇死既
不過短期內上唔上到去我唔响度評論喇
你知連登仔幾兇狠
估錯少少我太婆都要拎埋出黎比人排隊屌

佢地係咪冇概念波音係一間咩公司黎
全球兩大飛機生產商
Airbus又唔係美國
老美唔會比波音死掛

跌過籠

啲人係咁叫人睇下citibank同GM，話bailout股價永無返身。但波音CEO都講到明拒絕政府入股，淨係要loan guarantee，而且同citi個情況又唔同。

利申：98入咗。

真正重要係國防合約...
我係美國做aerospace公司(不是Boeing),上星期已經叫我老豆入Boeing

3日前鄭大班喺D100講波音好抵買自己入咗貨

國企

之前諗住撈底300入
之後99放左

死啦 你屌 連登仔最祟拜美帝最自由美帝

其實而家買都抵 大把人200蚊樓上追落黎

比d溢價換黎買個穩軟性

600憶美元既救援資金 到底可以幫到佢啲乜

最尾個句 笑撚左

幫佢啲supplier 確保佢地唔好執笠 搞斷條Supply chain

國企化左 唔執得

夠眼光，但入左幾多先？
若果入得小既咪都係得啖笑

其實玩股最忌你呢d心態！不過波音比年初仲跌左六成，你可以再入！始終佢係獨市咁際，政府又有幫忙，肺炎一定過，之後一定去番之前！

佢地以為波音只做飛機
人地做軍備，國家訂單先賺錢
信連登仔會破產即係唔會破

tsla都好癲
諗住300頭入但等唔到

最大股值，侵侵唔可以畀佢死

就係講左先爆升姐

咁寸最後唔批比佢就搞笑

其實波音2018年個數係民航機賺錢多過國防訂單

睇好做一手call
但all in 就唔好了

睇下佢堆債就買得唔安落 雖然知道美帝唔會俾佢執
寧願撈其他晶片股仲好

自己唔夠信心長揸不如唔好買股票

撈底270入
溝到160..

特別美股

比洛馬食晒個市場咁濟

737max 條數找晒未？

屌，咪撚提